宇宙第一美人麻煩你入一入嚟

你識唔識計數?

洗唔洗特登開POST笑佢呀

係咪168+142?
唔記得咗

用不著吧。。。

我錯了 小時不努力讀書 數學唔係咁好

你計多次168+142

美人偷偷留下了負皮

310

數口咁好 你讀會計？

完啦好嗎

數神

讀會計做big4?

係呀ibanker

Hi

168+142=?

400